大家真係唔好幫襯某d大韓國衫ig shop啦

唔指名邊間
但好多時真係抬高兩倍或更多價錢賣
其他shop賣$1xx佢夠膽賣到$2xx甚至$3xx
仲話已經係乜野限時sale
根本就食水深要人幫佢交租同貼埋sponsor kol既錢
客服仲要串串貢
絲打們想買靚靚韓國衫真心好多平靚正選擇
就算一樣係ig shop都大把良心小店
再唔係留番d錢第時自己去韓國買都得
洗鬼貼錢買難受咩

係咪O字頭

點樣客服串串貢？

唔指名邊間？想知指名咗邊間會有咩問題

有冇邊間賣韓國衫既良心小店推介

呢間串到仆街 收完錢你問多佢兩句都嫌你煩
同埋我發現開親係利時既鋪頭
食水都係深過其他地方好多
好多時候就算係同款一模一樣 都收貴人地好多

ON9去GMARKET自己買啦